[淘寶]有冇人知點聯絡中通個垃圾客服

淘寶左野想放入自提櫃，但係size過大要聯絡佢地轉郵局自提
問題係佢SMS畀個number係打唔通，google佢中通啲網全部死哂
用個乜撚野旺旺客服又搵唔到中通，淨係得COE
我見佢地好似有啲關係就姑且問問，點知成幾日都未讀
有冇人知點搞

推